### Инструкции по запуску проекта:

Проект со всем его окружением и зависимостями запускаются в нескольких контейнерах с использованием Docker.

Для запуска проекта Вам потребуется Docker и Git.

* Создайте копию удаленного репозитория. Для этого выполните следующую команду, находясь в подходящей директории:  
**git clone https://gitlab.com/bulletinboard101221/bulletin-board.git**


* Находясь в каталоге проекта, введите в командной строке следующую команду для сборки необходимых образов:   
**docker-compose build**


* Затем выполните следующую команду для запуска контейнеров из созданных образов:   
**docker-compose up**


* По окончании работы с проектом Вы можете остановить работу контейнеров с помощью следующей команды:  
**docker-compose down**

_Контейнер PostgreSQL создается с заранее подготовленной демонстрационной базой данных для возможности тестирования основных функций Django-приложения._